港鐵股東請出手

手足要車走 港鐵要做生意

小股東係港鐵下台階 在商言商 俾啲壓力佢 股東會唔該同管理層反映唔想再被破壞 唔想蝕錢 勸佢地回頭是岸 兩邊都唔好幫 唔好封站 唔好飛站 盡量唔好俾差佬入 唔好幫差佬 不合作運動就由佢不合作 唔使死 cctv 盡keep 商場無俾人破壞佢地都可以無事 六七月無事 八月俾人搞唔係無原因 係抵死 何不和解

手足走到 港鐵又唔使煩！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

港鐵最大股東係政府

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告